cccu environmental studies

對地理有興趣嘅文科仔揀左呢科想聽下過來人對呢科嘅分享
裏面chem同bio 嘅野係咪會由基本教起for一啲冇理科底嘅人 ?
reg general course點揀好？
或者有冇呢科chem bio 嘅notes/教嘅topic比我係黎緊呢個月提早自學?

有冇都係呢科嘅新生或者Ching 留低tg或者係度交流下